IZONE唔會再VLIVE

我會留言鬧班空降西

樓主等收律師信

放過佢地啦

打韓文？

佛清原來咁有心..

你識閪韓文咩導狗

肺炎爆發到而家我keep住日日callg你話我心臟好唔好..

樓主出名「講得兇狠，做就碌撚」

佢地試下開

聽落個肺好似勁d..

食屎啦仆街

On9

導狗對傻閪拳真係令人好糾結..

傻西拳個垃圾就唔好提啦

佢會fuck u fuck u fake shit

斯巴亂麻

傻鳩拳暗戀牙導

娛樂台D絲個個都暗戀我

俾個白卡婆暗戀你都算係一種福份嚟

臭味相投

我多賢飯

甩